日日打飛機 我覺得我就。。。。

殘左好多

食返多啲營養

朝早打 唔好凌晨打

有咩分別

唔好打咁多
個人會好殘好黃
好多白頭髮

好

即打

飲奶

用驗孕棒都要朝早第一篤尿啦

下

真係 一日兩q輕輕鬆鬆

日日打絕對唔係好習慣，除非你打完個人完全唔累，仲精神左啦

飛機一定要日日打